未入油塘站既朋友可以入黎睇睇 有另一個方法過海

油塘站過海月台已迫爆 加上狗鐵熄冷氣
未入閘或者入左閘頂唔順朋友可以
出閘行15分鐘去三家村碼頭 有船去西灣河 船程7分鐘 碼頭一出就係西灣河站 過左海你想點去維園都好過塞死油塘北角站
而且沿途有風
逢00 30有船 30分鐘一班

推

push

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

觀塘亦都有船去西灣河

Push

push 觀塘好多巴士都滿哂

船多空位 又快過海
起碼唔洗迫
希望大家幫手推上去 唔好等咁多人迫死無冷氣月台
狗鐵正仆街

pish

西灣河可以坐巴士去銅記，唔好再坐地鐵，地鐵已逼爆

無知一問，點解熄冷氣，岩岩都冇冇

真係焗桑拿咁仆街呀？

唔好再搭港鐵，搭船搭巴士
啲人係晒地底冇用
要去晒路面

Yes

Pish

落到觀塘碼頭就搭船落北角

暫時唔多人 40人左右
每30分鐘一班船 運載量有限
油塘手足自行決定

觀塘碼頭逢XX：30開船去北角
但船程要30min

港鐵心諗玩鳩你班仆街搞屎棍囉
最好咪暈低幾件
再加上制造民怨 等本身係要過海又過唔到既非示威者發老脾
你唔係以為港鐵係好人呀

觀塘碼頭唔多人呀？
去西灣河果架船都得架？

1個鐘班，30分開，巴打們自己就時間

西灣河半個鐘班，開20分，50分

唔駛
行落東隧口轉巴士
暢通無阻
灣仔落番轉頭

有觀塘開出往北角geh船

Thanks bro

好！有咩搭咩

冇錯過左海先

仆街冚家鏟熄冷氣？ 港鐵班撚屌高層快撚啲死

屌你老母，再唔開冷氣就行路過西隧

點解唔觀塘船去北角？

油塘站現場直擊

架船可載百幾人，一小時一班，接載量太少

知唔係好人，但估唔到真係做到咁賤

912525， 咁多位未到既等緊你地到

叫職員開返冷氣/抽風 同佢哋講如果有大量人暈咗佢哋要負責